突發）威記手足被挑釁

威記醫護罷工手足排隊登記
呢個廢老較低車窗大叫死曱甴
之後較番高就開車走wor

push

推

起底組全面進場

又想威又要怕😂😂😂😂
行為好柒

呢D咪由得佢，唔好為左佢地勞氣

走住嚟屌 垃圾廢老

HB748

HB748笠水喎

由佢啦 走住嚟屌冇撚用

車牌好清晰

HB748，唔知係街會唔會再見到呢

條友下個禮拜個肺仲有一片唔係白色先上嚟開post啦

之前已經好多人因為咁成架車唔見左

九成係休班警

溫馨回帶 前幾日都有架的士 EN6263屌鳩手足

病咗就嚟死記得唔好入醫院

hb748 好易認

唔戴口罩，又要開窗又要驚，即刻閂窗

啲傻閪又玩呢啲傻鳩野

走住屌

呢啲on9咪由佢

去運輸署懷疑佢改車啦

HB 748

HB 748 有無睇錯

由鳩依啲少數派啦

又要威 又要走

HB 748 大家留意下

走住黎屌

1823 port鳩佢
車頭頭冚有改裝
行車個時死氣喉係咁噴廢氣+好臭
等佢去驗下車

架車非法改裝？

睇嚟佢好想換車

垃圾廢老, 咁把炮有病唔好去醫院

柒頭唔洗理

有車牌 rip

唔好攪A柱！

架車非法改裝 1823得
等收信啦司機

得

會唔會自燃

Push

搵車

op好波
HB748咩鉛筆size?搵個筆刨好喎

個廢老嬲都冇用,
主導權係班醫護手上

Yeah HB748

好快冇車用

人地罷工關你鬼事咩

一定住沙田區，準備用過嘅口罩送俾佢

啲口罩塞尾喉

正宗冷氣軍師

本人於2020年2月4日在威爾斯親王醫院門外行人路上看見車牌為HB748的汽車，懷疑其車頭頭冚有改裝，而且行車時死氣喉不斷噴發廢氣。為此擔心正沿馬路前往威院病人以及其他行人的健康。現作出投訴希望當局能查HB 748車主有否非法改裝汽車。
(credit to其他連登手足)

唔知關唔關1823事 但大家可以send email過去

等起底

樓主pin呢個

係咪咁

1823 ed
留明跟進

置頂

大力一頂

yes
聯絡果啲淨係留左個email比佢

有無片睇?

得張相?

HB748 推

係咪停低3分鐘唔熄就入得?

S

有病咪入醫院呀
成堆死甲由醫你

咁愛國
返支那醫呀

9成係啦
得佢地先可以改到部車鬼五鬼六咁
冇sense

幾廿歲人仲學人改車改到架車咁柒

冇意思

同個人一樣

架車唔駛要

已send

想換車？千祈唔好搞人架車 高溫消毒啊

再send thc

起底先 跟著慢慢玩 一定要玩殘佢

希望架車仲完整啦

係咪住附近

由得佢，ed垃圾

唔知點解 條撚樣好快中肺炎

我都盡左好市民責任

仲有依架TJ4632

一定係休班警

HB748呀嘩

小學雞到唔係太想理

又係啲ricer

有骨氣啲，記得出事嗰陣唔好搵醫護幫手喎

hb748

扔d口罩入去

傻仔咁
屌撚住嚟走

擺明係黑警啦
你郁佢就會即刻出棍出槍

1823爆佢

可以用1823個app報 我之前成日用黎報啲藍絲阻街

已report 1823

掛啲用過既口罩喺佢加車度

拉花是常識吧

Reported

已1823

Hb478 車主

由鳩佢啦

傻鳩有晒車牌做你話咁易啦
落車挑釁呀嘛咁巴閉

防暴恐嚇罷工醫護唔好搞事

同時需要關注聯合有狗咬

推到瘋狂驗車 無得走住黎屌

嗰廢老一定喺收左中共錢 所以落黎搞事

祝佢HB748今年全家死清光

渣靚車

影衰揸康打

有晒車牌其實好易搵到

垃圾，停低召喚神獸嘛

推推推

起底

投訴左

花少少錢去運輸處查下車牌資料

Hb748

代全體連登仔感謝你

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

揸住架鬼五馬六既垃圾車...
返去呀媽個閪到讀左幾年書先出黎柒啦

HB 748
Blue 🚙
Mid-aged male driver

咪由佢叫 有病唔好睇醫生

1823 HID 頭燈埋佢得嗎？

Qe 簽到街站連續兩日都有的士狗開住車屌鳩我地

pish

推爆佢

A

走住嚟屌

呢排咁熱架車會唔會自燃

咁叻就落車屌 又要淆底又要威

啱啱出左最新民調，民意無變過！依然有超過6成市民支持罷工！即刻話比所有罷工醫護知！佢地係民意授權！

咁快想換車

小學雞咁樣

HB748 泊架車係邊架？